有冇人覺得自己好靚仔

靚仔
樣衰

你好樣衰

負皮係我比的

正常樣

覺得自己靚仔
覺得自己樣衰

巴打咁冇自信呀

根本靚仔一個，天生

哦

靚仔已經唔足以形容我了

咁應該叫咩 美極

好多人話我靚仔

冇圖冇真相